西區街坊，夠鐘起身屌狗啦

起身屌狗啦

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

起身啦

西區街坊

西區街坊落街屌狗啦
唔好落後於黃大仙呀

搞到你果區啦
快手落去屌狗啦

西區好多大陸人

開始多街坊
多呀叔呀嬸
好精彩

推

冇計，近中聯辦，新樓又貴到癡線

夠鐘起身屌狗啦

食飽就去喇

現場開始多人

屌狗屌到仆街

食完飯落街行吓

起身屌狗呀

超深藍西環都可以屌到狗

幫手推去西區街坊群組

真係區區屌狗
然後義士走哂

中西環最關心樓價

睇住越黎越多人
記者停曬係度
越黎越多街坊
成班狗係後巷俾街坊屌

睇到有呀姐叫人咪撚睇cctvb
睇壞眼

區區有狗屌

班狗樣好無奈

街坊

西環街坊少撚到

街坊：後巷有咩人姐，鬼鬼祟祟係到，後巷得d狗痾屎痾尿
街坊2：咪係d狗係到lo
街坊3：（指住d狗）失禁呀？
街坊4：瀨屎呀？

西環阿爺地頭都比人屌到狗咁

西區有警察宿舍呀
大家千祈唔好搞到狗仔家屬呀
呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠

西環街坊

你估西環係黃大仙咩，個撚個唔敢出街啦

狗狗呃 OT

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

現場開始人多
區區有狗屌

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放